嬲嬲地開個殯儀你問我答

入行五年 盡答

運動未完 仍需努力

冇野想問
幫下梓樂手足樂冇

有好多行家出手已經好欣慰
原來藍唔撚晒

多謝你地

Thx你地行家

寶福山係屬於邊個集團/公司?
有咩重要業務無咗會令佢哋損失慘重?

多謝你地
好彩仲有你地

寶福山有咩可以裝修？

真唔真

信唔信有報應

想剷撚平寶福山
嬲撚到震

應該冇母公司
我諗骨灰場好搵過殯儀方面
但都會攪到先人

周同學生前無做錯事 仲要比政權逼死左

點解可以咁仆街死後都唔幫佢做白事

點解可以收佢皮又唔搞到啲先人

仲裝修緊 好撚惡用 尤其等貨lift等到仆街

真
有深黃 但好少

唔信
但信有後果同自我實現預言

一個月搵幾多

萬令兩萬
利申：講大話死全家

平均一日幾多單

有冇咩好深印象嘅屍體

點樣入行架 係咪要識人

最少零
最多五
平均一至二
最深刻未出世嘅

叫班藍絲去幫親下啦

100%係

高質問題，不過樓主應該係d打雜，唔會答到你。

請唔請散工/pt？想做

好多想成個棺材車落佢塊臉

僧多粥少

第一日識藍屍?

先人化妝 堂倌月薪係咪好高

係咪大圍寶福紀念館唔做生意

明明就唔係全行咁仆街
佢點解要玩全行都唔做佢生意
睇住萬國兜面摑佢一巴真係好

話

有冇遇過屍變?

白癡問有後果同有報應有咩分別

其實東華旗下果啲應該都唔會搞啲咁既野掛 雖然東華都係仆街架啦

死路一條 封咗就收皮
但點都會攪到先人
最搵錢灰場 你真係攪到就 一堆灰冇位放

寶福山話全行都唔會做，嚇到...

唔係
計件數
時薪高日薪一般

唔知未收到風

藍屍心態

腐爛算唔算

唯物主義

入職係係咪真係要困住對死屍幾日

但如果東華唔做要攪佢唔難

多謝

fake news

你覺得殯儀業係香港環境點 政府有咩無咩仆街野 抗爭/區議會有無咩可以幫到你地

命格有冇要求? 睇唔睇到靈體?

有冇聽聞你啲同行會姦屍?

灰位不足
醫院禮堂 殮房位置好差 有時差到失禮死人
勞工保障=0
靈車泊位=0

冇，冇

梁烈士都有好多好人幫手
佢地講全行吹大咗
雖然呢行聽人講都幾多藍

最貴係咪地下個爐?

未聽過 想像唔到
好似話好少一個人做嘢
利申：忙起上嚟一個人著衫化裝入殮

係間禮堂

寶福山運作上有乜死穴？今次佢哋/姓何件臭西咁玩周梓樂同學，憤怒到極，有乜計？

多謝你哋

無場乜都做唔到

交通
抵制 起底 人權法

報應在天

metoo

有冇見過好靚的女屍, 好想姦咗佢?
有冇邪門法師買屍體做邪法?練降頭?

有個姑娘但應該唔係姓劉
其實好少租寶福

聽講近排生意差咗, 真唔真 ?

東華三院

冇，死咗就變晒
香港冇
點解要香港買 東南亞大把

真
就揸兜

點可以令佢冇曬生意？

真係好撚折墮阿屌佢老母
佢做錯啲咩事
連死左都要咁樣比人對待?

點解佢講得出成行都無人幫周媽媽做
呢行普遍都係藍？

佢鳩up

識人殯儀深黃揮手

其實對住死人惡頂d定係對住活人惡頂d

巴打識唔識你同行機場大叔？

其實都少咗開返寰宇
新界佬多好難攪

呢單新聞係我呢排最嬲既事

推唔到照推

爆撚晒佢office啲水電煤

多謝幫手既行家

活人

做左咁耐，對生命/死亡有咩睇法

唔識 行過會點願

得萬幾兩萬 邊道都搵到 洗鬼搵份咁既工

點解會差？日日都噤多人死，
喪事個個都要做

岩岩一見到單野即刻嬲到打電話去問左個識既寶福山職員
佢同我講單野係d agent搞到咁
話個agent講要指定14號，但寶福山因為無堂，就話唔得，但話左改其他日子就無問題
跟住個agent唔知係咪因為想劈炮定點就同梓樂屋企人講話唔做
佢話寶福山到個一刻為止都無接觸過梓樂屋企人，而佢地今日下晝已經再搵左幫梓樂搞出殯個堆人講返單野

唔知係咪真建議大家保持2秒距離等埋聽日

入面最貴係咩

報應係未必相關 但有果必有因 有因必有果

老套嘢唔講啦
反而見盡仆街行家 想用心去做每單殯禮
四個字 一期一會

一直有傳寶福山背後老闆是「賭王」何鴻燊，本報查冊發現寶福山由高餘發展有限公司營運，其99%股份由逢福企業有限公司持有，而逢福99%股份由澳門公司Pluto Company Limited持有，除馮成外，中共元老葉劍英之孫葉新福、于靜及賭王左右手禤永明、蘇樹輝、陳偉能及澳博財務及會計部行政經理譚贊成均為高餘及逢福董事。
母公司咪共產黨同賭王lo

唔係話好好搵架咩
咁少?

點頭

咁即係agent問題？

有警察死左可唔可以幫佢打落18層地獄

時間自由到仆街 每日做幾個鐘就去玩
work life白蘭氏

有冇試過殯儀館撞鬼

可能去晒殯儀館
哩間開始凍會旺返
掛

有冇啲迷信嘢可以令啲人唔搵佢做
唔做人生意咁撚串

聽日去收風

禮堂/agent人工

佢係咁講
唔知係咪真
睇埋之後梓樂屋企人決定係邊度出殯就應該知真定假
如果都係去返寶福山既話咁應該係agent問題

要起馮成底

哩行充大頭最撚叻

嘩，睇定d先

唔信有地獄

馮成死左好耐啦... 99%股東係賭王手下同中共元老個孫..

冇

你讀心理？

馮成於上月8日逝世，終年64歲。

敵唔過就腳
除非好唔方便

佢講全行唔接係咪真...

返工、放工有冇咩禁忌？
車禍、跳樓血肉模糊嗰啲屍點搞？
家人、朋友會唔會對你嘅職業有微言？

做哩行時間多 睇多啲書同lecture

no

殯儀館最怕咩（無惡意）

冇
盡做 太差成袋放入棺
冇

火化個時連文宣燒俾佢

冇生意

好想報復寳福山
做呢D都夠膽咁絕唔驚有報應?

難怪 冇估到睇連登都見到呢d term

出條橋諗下點裝修寶福山班人又唔搞到清靜地。係咪搞 office 比較好 ?

等你update

新人可以點入行

開頭做嗰陣驚唔驚？點克服？

上多啲學術台

仲諗住整兩個等身大鍾馗送去門口

真心嬲到震

仆街 依家見平靜咗一陣

班仆街藍屍即刻點火

破地獄其實係咪有用
其實我見到有啲忍唔住想笑..

報應由心生

遇著個燥底垃圾帶街真係幫手倒米

我想問最近係咪好多好多年輕人屍體？

無得攪一半 好難物理上攪

巴打想請教下一般葬禮大概要預備幾多錢？

好撚仆街呀屌

有時報紙上網請人
搵老襯但入到
請人始終係唯一方法

唔驚 唯物撚

信咪有用
唔信就愛嚟收錢用

聲稱自殺多

連登抄硬車, 死人生意除非無位, 唔係一定接

開呢的公司應該最驚人地做破風水既事？唔係好知，例如大門口淋狗血？定其他野？

多左幾多，大約%

難入行？
要點入行？

最少最簡單又唔肉酸 醫院出殯就萬二到二萬
上殯儀館大約四萬齊晒 火葬計

淨做popo生意
祝佢生意興隆

唔覺得行家迷信

佢代表曬全行咩正仆街

點計啊大佬睇生死統計

難
識人 又有空缺

其實係 哩行見錢開眼

咁如果係agent問題，寶福山最好搵人facebook澄清，出面個個都嬲到爆，唔好忘記和理非升lv左

最深刻係咩？聽朋友講有個姓鄭嘅女人死咗冇人黎睇佢，個女人生前年年全級第一

希望所有做寳福山既長命百歲 百病纏身
死後都不得安寧 遺禍子孫
全個家族一齊仆街

靈堂打交

可唔可以提供黑警優惠，早死早安樂，早登極樂世界淨土

幫佢貼滿紅紙紅燈籠掛炮仗同囍字咪得
白事最避忌就係呢啲鮮艷顏色
其他人去到見到寶福山啲堂紅噹噹好似開party咁你估啲家屬會唔會嬲到仆街

行街？

寶福 間公司 係 福勝企業有間公司
背後老闆係澳博

利申：前員工

唔係主職

不如開間黃色殯儀館啦，做瓜D藍屍殯儀館。
咪以為做necessities 就大L晒。

其實同私家婦產科一撚樣,快錢來,邊分黃藍,只分窮富

我唔係想行家信唔信，係的客覺得最唔老泥既係咩事？好似上面巴打提既，門口大紅燈籠？

份工好得閒？

積下口德啦

哇有冇詳細啲

政府唔會發牌

上咗壽係會掛嘅

係 好撚得閒

睇下佢地識唔識救火啦

點入行，人工如何

遺產/遲到/唔夾錢
追入女廁打

上面

平時係咪要幫手破地獄

家人呢

澳博即係面家係霍家揸莊？

覺得你地嘅工作好偉大
陪伴每個人嘅最後一程

唔係喃嘸唔使

偉大過黨鐵少少啦
我諗

我老豆想當年有份做寶福山，做過下一排就撞邪
跟住果幾年又破財又食官司賣車按樓，仲要搞到我冚家俾人查
DKLM 我懷疑查到今日添報左警但克警唔理DKLM
我覺得賭王果班撚樣好邪，撈偏始終都係邪門。
姓何成班邪牌。
ON9，唔好諗住FRIEND共慘黨就可以冒事

吹啲打個啲人係咪鳩吹

鳩吹吹唔響
唔鳩吹都係好撚嘈

去到人都死左， 呢個行業幫人善終，間仆街野會有報應既

可能有屎以來第一單唔幫人搞

唔係鳩吹個啲係有樂譜可以跟?

咁要同議員講喎，ON9
無理由出殯咁撚基本都可以唔做人生意
釘佢牌㕸DKLM
動議先釘寶福山牌 後爭個牌番黎開黃色殯儀館
痴線佢玩晒呀？

咁.....

點解佢會咁撚把炮講成行都唔會做佢生意？
新手點入行

Btw多謝你地
我睇到真係以為成行係被壟斷左
以為真係會無人幫周同學

平時啲清潔消毒係咪要做得好足

唔係

同意

佢戇鳩
識人

應該要 但…嗯

何家

寶福山受死

動議釘寶福山牌

我係咪識你
堂棺？

搵返一千幾百人，得閒去辦事處祈禱，睇你點做生意

sing hallelujah to the lord

女人黎m果幾日有無野要避忌

唔講啦 哩行太少後生仔 廢事自爆

都唔少 不過差唔多十個新血九個都做司儀姐

做邊個位置？

瞓 聽日覆

今次係開晒單訂晒爐先話無房定點

btw 依行啲人唔中意新血 巴打加油啦

唔會啦 佢都唔係搵行街
邊識訂爐

我仲以為係間館咁鳩屎接埋條魚入館先話無房

唔會啦 如果佢搵行街就應該無事

樓主係咪有紋身
可否帶我入行

五年係咪好快過

有紋身大多做土工起

thx 巴打
如果係真 要刮個agent出嚟 仆佢個街

破地獄燒完野地下好多灰 道士叫你揾下有冇昆卟蟲係入面 係咪真係會有

好彩咋！ 😭😭😭 多謝你地

多謝你地呀

咩黎？

仵工，抬屍換衫嗰個。

sor膠問啲唔關事既
你聽過最悲慘既故事係點死法？
做殯儀有冇令你對生死有啲唔同睇法？
見過死相最可怕既係點？

有冇靚女死屍

想知一場國葬要點搞

呢排係咪真係好多年輕人出殯

識唔識紅磡個頭d殯儀？
831太子（9月1日）有傳你哋行内人話接受到d屍體wor....有冇進一步消息？
6月至今有冇收到可疑屍體？唔係出殯，係直接收屍？

黑社會有冇份？

我經過入面有一層有座觀音，嗰層正中間個堂好好風水，有個有錢佬買定幾個連位俾自己

呢幾個月有無狗打俾你 要求你/要你搵人去狗竇收屍?

你在最近呢幾個月 有無見到不尋常既葬禮?

覺唔覺得呢幾個月多左好多年輕人既葬禮?

sorry一問問咁多 但我好知道真相

行得正企得正怕咩…
冇咁易估到我嘅

除非真係戀屍癖
如果唔係正常人見到 死咗一段時間嘅屍體 我諗點都唔會有興趣啩
除非啱啱死冇耐

機場大叔陳振哲好似做呢行，推到佢幫下手，或者探下情報啦！

無

唔講

有
唔可以

好撚快

有啲堂倌都有

唔會啦

後生就久病去世有遺孤
YOLO
淹死

有

要香港獨立

多年青人過身就實多年青人出殯啦

做個頭
冇 唔會流出畀人知
唔知殮房有冇收到。直接偷雞收屍(火化)的話殯儀業係唔會知。除非爐房爆響口

你話呢

冇 佢哋搵食環收 唔使經我哋
冇
冇感覺到 可能因為多數低調攪，醫院出殯

林奠有冇折？

btw 我屋企人開板舖 可能成日都見到你

巴打有冇諗過同其他黃嘅行家搞返檔聯盟，入埋黃色經濟圈
其實你地行頭都係生活一環，雖然每人最多只係幫襯一次

一頸血再捐畀手足

可能

要成team人黃晒真係好難

係咪要有背景或者識人先入到行？

你點死的

要識人
背景係指咩we are not background ar?

馬上瘋

有冇見過有啲人入咗行之後成個人變哂
或者疑似條命唔夠硬比鬼搞咁

青靚白淨變賭鬼就有

唔洗 你想既依加走落紅磡大嗌我要做車手都得

好多藍轉黃

畀後生笑緊

可能因為食咗一輪tg

何生...

How about 風水？放得先人响D咁貴嘅位，大都信其陰宅風水能保護後人……如果成個山嘅風水格局被破的話……

其實見到死人個感覺係點

裝修殯儀館對先人不敬,諗下其他方法

呢行個個都會賭?

賺死人錢平時係咪要得閒捐下錢？

電同煤都可以，水真係唔好

要個個都知風水好差 有大師傅出聲會影響後人
先成立

會慣

哩幾年有電話kill time就少咗好多
但都周圍長期有雀局

要 但唔係個個會

點解婚禮多黃但係殯儀多藍

持有寶福山係新世界及何鴻燊家族，完全唔覺得驚奇。但唔明點解佢地會響哩個時候，做埋啲咁既野？

周梓樂同學事件公認係一件慘劇，點解要向一個火種公開潑火水？美心伍大小姐搞唐姪/牛奶公司事件翻版？

婚禮做後生生意
殯儀做耆老生意

真係自殺行為 我都唔明
雖然寶福好紅

如果土葬用較厚身ge 棺木，租一個50個人大禮堂，會大概用多幾多錢？
唔該巴打

D支那豬得個吹字，得自己大陸野都下下又國際又全亞洲又點，中國文化比班支那敗壞曬，包括廢藍。。。

寶福唔係比姓李啲揸莊㗎咩

應該唔係
相信係紅資

[member]唔知近來既浮屍案 / 墜樓案 家屬有冇去認人 舉行葬禮 同埋查落去［/member]

冇錯

厚身要睇幾厚葬幾年要執骨的話 越靚棺材越唔化
另外又要睇葬邊
出院上房到落窿 葬和合石就5 6萬都攪到
之後做碑做墓另計

破緊地獄嘅道士：好攰好想瞓覺，又要返工。

唔知 唔係拍tvb

偉大在於安撫在生嘅人。

可能好過見活人？

我家族已經深黃

如果板鋪老細深黃有潛力入經濟圈

殯儀有無功能組別代表係立法會反映?

【一人一信】專業清算師寶福山投訴信template

咁樣做係好應該

做生意都要合法

聽講個個都有字頭wor

寶福話係中間人誤傳。
事實係點?

true

我問樓主。仲有，你一個字乜論點都無。連你答true，意思係誤傳定真事都語意不明。

寶福山fb出左個post, 覺得佢地唔係好識救火

佢d殯儀館個d地理駛唔駛睇風水位

巴打入行經歷係點？

見到蘋果出左個報導

不過我諗除非梓樂屋企人或者個中間人出黎講，否則都真係幾難救火

化妝嗰陣時驚唔驚

叫你啊爺帶埋啲鄰居搞旺個場

咩年代啊大佬
唔係個知

收緊風
其實我都唔信寶福咁夠薑

要等有冇人反對

等你FC, 行內人比記者收風更準

人搭人介紹其他行業識人
個同事見我醒醒哋 又知有空缺 想請白紙就入咗行

唔驚 驚整親佢 爛咗就化唔返

係咪八字要八柱純陽先得?

暫時大家估就係agent錯但未搵到寶福啲行家問

但有無八字果d 講多d
其實係咪正正常常唔怕鬼就請

係 等人用又信你就得
我連自已八字都冇check過

唉 都想搵份夠食夠著

入呢行有無話要讀咩科

香港地

冇
讀得多可能會畀人歧視

家屬肯澄清就最好，過佢地好似想低調d

多謝你哋！

落窿原來唔計做碑
咁如果計埋做碑做墓要加幾多？
唔該巴打

做碑可以好平又可以好貴 如同灰盅好多時唔包 好多時分開傾
土葬立碑一萬蚊起

有無可能識人問米，搵死左既手足

有冇話邊類人特別易請
咩學歷
幾歲入行
做左之後個人有咩轉變

留返啲錢過年啦

有生意介紹嘅人
A level
22
返唔到等收工嘅工

年青人屍體出殯d 家屬反應屬正常自殺反應？定係唔相信佢哋自殺或者有冇喊住話比人被殺？有冇不尋常反應？

有次佢跳跳下仆街 我忍笑忍得好辛苦

好奇來知做呢行會唔會令朋友遠離你？
識到女？

我朋友早排過身就係去左寶福山

想問下如果先人死到保留唔到全屍 例如個樣都認唔到係咪唔會瞻仰

咁少? 成日聽人講好好搵家喎
係咪唔同位收入唔同咋

你好 我今朝爸爸剛剛過左身 想問係殯儀館出殯既程序同費用有冇介紹 以前冇經驗 爸爸走得好急

未接到可疑死亡殯禮

唔會
冇特別想識 冇影響 性格大影響啲

太差就唔會 見到仲傷心有陰影

但保險一樣

唔喺到做生意啦
攪文件→搵殯儀訂房同爐→上房日就搵人接出院→當晚做儀式→第二日出殯去火化→食纓紅飯→處理骨灰
費用可以好大差距
可以參考返幾間大館價錢(上網有套餐)
視乎殯儀商畀咩級數嘅嘢你 例如金銀衣紙
太平可能有伏

有無話邊間殯儀館比較多行家係黃

係咪返輪班, 會唔會好多OT?

其實生意旺都可能唔係好事

唔係 殯儀館職員就係
殯儀四職都唔係 係冇OT概念嘅

巴打喺港島定係九龍返工, 聽講好似所有費用係香港殯儀館最貴

香九新界都要去不過基地喺九龍區
香港殯儀館係最貴 咩都貴

可唔可以講點仆街法
法事做唔足定厄家屬加錢？

Btw 其實點著衫 係咪後底剪開包住就算

賣時話包金銀 到時畀得一疊仔人
畀件二手棺材人用又聽過

睇禮儀師奏鳴曲 個原理一樣 但就唔使表演畀人睇

其實依家火化仲燒唔燒埋個棺？

燒

咁那來二手棺

想問埋 金銀珠,陪葬物 燒完最後係咪都會格走哂

遺體外國返嚟 再轉棺木 就多咗個
陪葬品多數氣化/變灰 會格走
金屬痴骨 我諗會磨碎再格

突然又醒起多一個問題
水眠人定水上人（聽唔清楚）
做法有唔同？

呢行好神秘 資訊又唔透明
謝解答

水上人
多啲儀式 可以做到好複雜
其實鄉下唔同 就唔同做法

明白哂

有冇可能係無人知的情況下處理遺體？

由死亡到出殯，大概會係幾多日？

痴線
打喪屍

死咗嘅人都唔想大家黑口黑面啦，可能係走咗嘅人上佢身等你笑下

唔緊要 都唔該哂你先 請問如果等到12月22號後先出殯 會否太遲 暫時有朋友幫襯過介紹 三萬六蚊 full package 希望唔會伏

即係喪禮（上殯儀館、50人大禮堂）+棺木（厚棺、葬和合石）+靚碑=4萬+6萬+2萬=total 12萬左右？

巴打我有冇理解錯？

要一開始就身份不明

最快聽日(原居民土葬)一般火葬2星期至3星期

正常價錢
22號唔算太遲 都算合理時間

4萬包唔特別靚正常棺材
2萬絕對夠做碑
6萬買副棺材葬和合石應該有啲浪費

如果香港殯儀館做唔做到呢個價？

外面租佢禮堂就做唔到 除非咩儀式都唔做
香港殯儀館自已經紀單 都有可能嘅

早排我老豆過左身
有人介紹左師傅比我

你要就留tg 我比卡片你問下

好 唔該哂你先

節哀順變

有冇撞過鬼

有冇見過殯儀館有人撞鬼
記得有次見到人唔舒服 果到職員燒符水比人飲

聽過 隔離房有

咁全行都藍到發黑
唔驚報應？
勁喎

唔係全行藍
係見錢開眼
藍可能反而搵唔到食

老屎忽横行嘅行業你想有幾黃

八號風球/黑雨嘅安排係點
之前三罷果個禮拜周圍都搭唔到車 有冇影響

火葬照去 十號都去
土葬可能等落波

有 車程耐啲 但準備安排得好 全部準時完成

其實殯儀個場同做法事既係咪兩班人黎,唔係幾明個分配

首先當接觸到經紀
可以係殯儀館嘅/長生店嘅經紀
殯儀館經紀一般用返註場法事部
長生店經紀就有用開嘅班子
係兩班人嚟嘅

可能夾開嗰班唔得閒所以做法唔同

其實跪唔跪好死㗎啫
見過有啲孝男太寸畀人罰跪成晚

搞到我又企又跪兩三次,去坐低又話要企番起身好似俾人撚咁
班子既野我想聽多啲,係咪好似一隊squad咁幾個人每個人負責啲咩就組一班?

識多啲就多啲工開
例如地獄唔係個個識破 D打都唔係個個識跳
多數有個啊頭/師傅負責湊齊人 就接生意

覺得邊間館最好做？ 其實我幾鐘意寶福光猛乾淨好過紅磡果啲咁陰暗
同埋唔打齋 或者直頭用其他宗教去做價錢係點 啲agent 會唔會唔鐘意做？

我哋做嘢舒服就寰宇

唔會唔鍾意 可能仲易做
咩儀式都唔做 細禮堂計 三萬內都得

巴打介唔介意留個tg或者你tg我suntan0321
岩岩有屋企人走左，個堂倌都係同我一樣年紀我估（我同你一樣年紀）
想搵返佢問多少少嗰日啲野求個安心，麻煩你！

準時

最好搵返個經紀

唔想驚動到啲長輩，純粹想知多少少
不過唔緊要啦，多謝你
嗰個哥哥仔個樣似周奕瑋的，見字又唔介意既話麻煩tg我suntan0321/留tg，想問返少少琴日啲野，麻煩你

唔去得醫院探病

留tg
但搵工唔好留

唔係搵工

死左家屬無錢比，條屍點算

1.完全唔理，去沙嶺，政府攪。去認領會收返錢。
2.先人有攞綜援，可以claim返錢。最多claim返萬四萬五
3.咩儀式都唔做，壽衣唔著，攞去燒。七八千都得。
4.有慈善機構幫手

有冇d屍體死過返生 自己彈起身

有冇試過返返下工 精蟲上腦 走去廁所射精？

多唔多人用紙棺材?
有冇處理過大體老師?

有冇處理過古惑仔? 有冇啲咩特別?

想入行 做遺體化妝或經紀
因為試過有親人過身 但咩都唔識好㥬惶

不過我冇朋友做呢行 點入行？
同埋係咪真係要夾八字？

唔多
有

有
冇

聽過寄cv去館/讀課程 但兩樣都好低機率成功
課程就業率低
唔使

我打算揾日去紅磡逐間鋪行入去問請唔請人
有冇得諗?
會唔會俾人鬧走？

聽過有人成功過
鬧都應該唔會嘅 但要有畀人搵笨嘅心理準備

有冇j過屍

上某啲ngo可能有

0正評

學師應該背咗

如果乜都唔搞 (冇儀式唔出殯乜都唔買唔用)，想死咗就直接攞去火化然後撒灰落海或者紀念花園，其實最平係幾錢？

七八千

想入行

請人會係邊度登ad?

點入行

我今日真係去左寶福個邊見工

經紀定化妝

見到佢請美術助理
咁我本身做開美術
但我去到 佢話其實請人寫毛筆字

之後傾開話我可以做經紀
不過人工太低 同埋講到政府未發牌俾佢
做唔到生意 咁我仲做黎做咩
份工齋坐

我問佢有冇遺體化妝師做
佢話未需要請人

就笑死
不過真係搵個人識寫毛筆都難

我下個再下個星期 就會去紅磡逐間入去問
問埋紅磡都冇就放棄

加油

唔知重Active 唔Active...

想問啲人走咗計回魂會計埋六道輪迴，究竟有無人真係計到係去下三道？

實會計到嗰三個數出嚟
但你信唔信會畀你計到

其實就係想問啲師傅係咪見到嗰三道都會同家屬講第二道？

唔係 最仆街反而特登講差啲加你錢

但係其實係好少計到落去下三道？

佢個計法應該係虛歲+3除六再跟男女數

好多唔想家屬傷心會講人道

係咪相傳係殯儀館附近既店舖生意都係好？
Eg 大角咀

門口賣花牌嘅檔口平過鋪頭，有人話係因為個花牌
循環再用，真唔真？

唔係
我諗關人流事

未殘係有機會重用

好似話幫人做後事本身係福。但做錯先人後事會唔會有業㗎？

以佛教角度嚟睇當然係
以科學哩講都會影響生活

師兄講多啲
科學角度都會？

有時做錯嘢 呃人嘢
你就算話唔信因果
但受由細到大文化影響
但會自我實現"因果"
可能做嘢心不在焉整親
可能冇意識地自心懲罰
亦會主動將偶然不幸歸咎之前嘅"錯誤"

可唔可以分享下?
死者咩年紀?點死?係唔係好似睡美人咁?

可以
廿幾歲
跳樓 個頭冇咩事
係塊臉因為屍體變化扭曲晒 同白到仆街
都似睡美人
因為如果冇人幫仙打where娜吊營養液嘅話佢一早死咗 同屍體一樣
生前係靚女嚟嘅

挖泥又唔洗
不過女土工一律唔請
因為太過傳統嘅行業

又似睡美人又塊臉扭曲,即係塊臉腫咗or屍體發脹?
吊營養液?即係佢唔係跳樓當場死,而係醫院訓幾日先死?
點解叫人仙打where娜?
有冇好奇走去起女死者FB OR IG?
仲記唔記得佢幾時死?新聞有冇報?